HKCC MO 一問

入返cc個post問啦
同埋知邊個Lecturer好都無用
好嘅都俾人reg走曬 邊會有位俾你

就係入過去問 無人答我

reg唔到都可以走去sit堂架姐